要放低一個人真係好易。。。

分手個幾月
雖然一直都仲掛住
搵咗佢兩三次
但知道佢根本唔會理返我
就決定要死心
初頭以為會好難
因為諗起佢搵sp嗰啲個心已經痛到na住咗咁

但最近發現
原來只要迫自己憎佢就可以放低得好快
或者其實至少可以死心
已經唔會再有想一齊返嘅諗法
個人亦都可以正常生活返
希望自己唔會再比佢影響到
可以脫離到佢

搵sp 咁dirty就咪掛住啦
好污糟

講就易

同雞/鴨無分別
仲要係免費雞/鴨

都唔知有無病
樓主快啲move on 啦

經歷緊 到目前為止仲係感覺良好
如果佢唔再出現就ok

我都以為自己唔得㗎 但當你對一個人心淡咗就會易好多

呢點好重要
人其實好善忘
瞓幾日就慢慢淡

佢其實真係唔會出現 之後撞到我好似見鬼咁調頭走

真係咁易就好
我淨係諗如果我死左
佢會唔會成世都記住我

exac7ly....差啲以為係我自己打

我都有咁諗過
但最後定咗個日子比自己
到咗嗰個日子就再解決
然後同自己講 得番唔多時間盡量做啲自己開心嘅事

利申 試過死唔去

我都想唔記得佢

當你冇咗想復合嘅心態就可以
所以我先話要迫自己憎佢
我都係嗰啲一鍾意就可以無視佢所有缺點嘅人
但要迫自己憎佢 唯有係咁諗佢啲仆街嘢
諗諗下就會催眠到自己㗎啦 加油

認真呢 但我之前都鍾意過仆街既人
佢勁衰勁衰但到最後我都仲好冧佢

我知道之前都有挽留過 同佢講我可以當冇事發生過一齊番 當然佢冇理我
不如你試下諗下 當佢開始鍾意其他人
而你仲喺到留佢 佢會同條女笑你柒呢個畫面
夠唔夠難受到迫自己死心

我癲嘅程度應該都真係幾盡下
知道佢係賤到冇得救都覺得可以照比自己任性落去
為咗佢乜都可以付出㗎啦
佢唔夠錢洗 都可以自己唔食飯比曬成份糧佢咁
到頭來都係換到句「你自己要咁做㗎喳 我冇迫你」
唔好講錢 為咗佢係可以命都唔要又有咩所謂
但係 我宜家都清醒到了

完全明啊 佢係獨一無二㗎嘛 冇咗佢好難會搵返個咁嘅人啊嘛
但你都要知道 佢鍾意你嘅話 就算你係仆街人渣佢都會攬住你唔放 好似你對佢咁

要忘記就好難

忘記係冇可能 放到手已經夠

我都有定個日子呀
到個日唔得就quit game

佢心裏完全無我 幾個先識醒
好辛苦 呢排仲要考試 狀態好差

有冇諗過你就算死咗佢都冇乜感覺 然後好快同第二個風流快活

講得分手仲邊會記得你
呢個時候冇人幫到你 應該係又辛苦又無助

當你沉到咩都唔理，身邊朋友點勸你都聽唔入，你以為做咁多嘢佢會感動會回頭，但其實係who fucking cares 嘅時候，你就會突然開竅

Btw,泰國杯麵真係好好食

生命係唔會有希望 剩係可以呃自己
學識呃自己/催眠自己就會開心好多

完全係經歷緊呢個階段 突然好清醒咁

有人識欣賞 好感動

試下囉 比個理由自己進步都好嘅
都算係呃自己嘅一種
反正呢個時間其他人講咩你都會照去
只係到某一日要接受現實嗰下又會痛到仆街

清醒咪好囉，下個更好啦，加油

去親泰國都入返一箱

反正一忙就咩都忘記晒

做乜都係咁喊 唔想比同學見到我喊

整忙自己對我好似冇乜用
一靜落嚟都係會即刻諗起
反而係由迫自己死心嗰下開始 就冇乜點諗起

有冇得走堂唔返學住呀
試下困住自己喺房一個禮拜
迫自己喊曬先出房門 但要應承自己出咗去就唔可以再傷心
然後你就會悶到好想返學

真心 逼自己憎佢就成件事好易
I know that feel bro

證明你都唔係太投入段感情
恨人亦要花氣力

唉 好痛
好難放低 兩個星期冇搵佢
佢應該同新對象風流快活
每晚都會諗起

靜嗰陣諗下冇咩所謂
但考試嗰排就食屎
一起身會攤喺張床諗成個鐘
嘥晒啲時間溫書

投入到世界得番佢一個 連自己都冇埋
最後換嚟嘅只係一句
「我一早叫咗你唔好圍住我轉 係你自己唔聽喳」
聽到嗰下覺得心好寒 好似真係自己攞嚟

其實都冇話可以一下就憎得落
分咗手之後聽到佢啲朋友話佢冇錢洗
仲會心痛佢 叫佢啲朋友出住先 我之後比番佢地
但其實佢永遠唔會知 我做乜佢都只會覺得我多餘
所以只可以花力氣憎佢 令自己死心

btw 前幾日loop咗首歌成日

你可以話佢賤 但分咗手你無權理佢搵唔搵SP
你係因咩事分手?

你算好女友啦 分手係佢損失

佢有新對象就係你放低嘅最大動力
佢同嗰條仔日日笑你on9喳

同埋佢有冇新對象都唔關你事
試下接受呢點 過埋呢關就打大佬㗎啦

如果成日見呢樓主

邊有咁易放低

咪又係靠時間先放得低

其實都係衰自己control freak
stalk佢ig 見到佢約女仔去佢到飲嘢
然後自己忍唔住踢爆佢
佢就話我變態要同我分手
因為佢一直唔知我有佢pw

我都知自己有病㗎啦
所以其實係憎佢唔落㗎
只係好努力迫自己㗎喳

不如你試下做見到面調頭走嗰個

咁時間就一定要 但會快好多囉

憎咗一段時間又會無啦啦諗翻啲好嘢
利申試過

我諗佢應該好快有第二個
我係嗰啲ex一有第二個 我就可以完全忘記佢嘅人
所以我應該唔會再跌返落去

我都想我個ex好似你咁，可以放低竹戈

即係佢出軌先？
你知道佢ig pw 你都幾勁喎

但你分咗手繼續貼錢比人使……
真係忘記到？

約女仔唔知算唔算出軌
我喺佢帽我之前截停咗囉

我個人心思細密到有啲過咗火
有時都幾驚自己
對佢嘅嘢幾乎係過目不忘

咁佢都唔知 佢唔搵我 繼續做佢嘅fk boy
我有我嘅生活 就會忘到㗎啦
同埋呢 離開香港都係一個好方法
已經plan緊逃離香港呢個傷心地

只有你知佢算唔算出軌啦

對另一半嘅嘢過目不忘係好事 証明你對佢上心

不過你偷入佢ig check佢又真係過咗火

盡量唔好付出自己全部去愛人啦
怕你比人當水魚咁劏

唔敢啦
見過鬼都怕黑 連拖都唔敢拍
其實散咗之後 有男仔對我示好我都即刻唔敢再覆
係徹底驚咗男人呢個生物
愛自己好似最安全

你咁樣似仲未放低佢喎
唔好活係佢嘅陰影下啦

你咁專一 值得配個好男人

放低咗要同番佢一齊嘅執著
但陰影呢啲嘢係一世
幾年前初戀帶比我嘅陰影都仲存在 係佢令我對男人咁冇安全感 影響埋今次拍拖
冇嘅 咪當愛一個上一課 今次就學識咗以後唔好再拍拖 盞害咗人
冇話值唔值得 佢都有對我好過
但為咗放低就剩係諗佢最後有幾衰算

我個人認為放低一個人係可以以平常心面對佢
你今次應該要學識嘅係唔好再做控制狂

而唔係以後唔好再拍拖

你搵個比到你安全感嘅男人拍拖咪得

我唔清楚你ex啦 可能曾經愛你嘅ex係好男人啦

衰不忠易好多，但突然話分手不合個d，好難
係根本冇諗過要放

但其實佢宜家都係用頂唔順我咁變態所以分

佢講緊你性需要太大？

係 唔想放

其實真係性格不合咩 尤其超過兩年果啲
兩年時間你咩都睇清楚啦 無啦啦性格不合
我覺得只係佢搵到後路你唔知
我果個初初都係講性格不合 分手未夠一個月已經有新對象

唔好放 可能可以一齊番
但就算一齊番都好大機會因為同一個原因再分手

如果有幸一齊返
我一定會加陪珍惜